大家多數係邊個網/app睇髮型？

成日係街見到人地個髮型好睇，但上親網都搵唔到

沖繩奴隸島

Instagram

咩名
太多韓星都唔知搵邊個好

男/女都好

都係打D hashtag 之後睇下 再唔係google打2018男女士髪型

Pinterest

Hot pepper beauty

有時唔關髮型事既 ur face ur fate

我用 "hair"呢個app
iphone要去日本appstore先dl到

佢有網頁版:

有時d髮型師會拍片教你點set頭

lm